[抑鬱撚]有無人注射過flupentixol decanoate

醫生想我打
但副作用會好撚眼瞓同埋可能會肥
唔知打唔打好

唔好打，我打過
打完返屋企只可以瞓覺
然後個人會每一日個腦都好空，無靈魂咁，個人所有野就連呼吸都會變慢，吽吓吽吓咁

你本身咩病同埋食緊咩藥嫁?
因為我較極都唔夠藥, 醫生又開咗sick leave俾我
佢話橫掂唔洗返工就係屋企瞓

點解唔係健康台

健康台好似無乜人睇, 上次開屙尿post無人理me

唔好打
唔開心上網打下J仲好
打到累就瞓